蘋果LIVE有個傻人發人案

係陶大唱中國國歌, 佢D仔女好慘, 哈哈

CLS 條友on99

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

返大陸啦

香港人定大陸哩

最慘果3個細路

咪理佢啦
當佢透明

唉喊到

痴線

建議為區選選區，尤其反自動當選的，各區獨立設一個台
原因：
1. 既然冇大台提供可靠懶人包結論，就要期望唔少唔多喜歡睇文字的手足認真閱讀分析 "raw material" ．每台只處理跟各人相關的資料，可以方便大家作出明智決定，亦方便 admin 管理（移動錯台post／垃圾文 etc）
2. 這兩天有關 歐頌賢 及 任嘉兒 的討論，大家要跟post都已經有Ｄ難度，遲下區多人多時間逼，再加大大班臥底時，肯定亂到九彩，早日作好安排好Ｄ．

打完架?

呢D腦殘必媧及妻兒

打人

屌佢，，好撚弱智

青山放出黎?